而家先恭喜葉劉淑儀死老公會唔會太遲？

葉文浩（1981年結婚-1997年逝世）
其實係恭喜葉生，如果佢活到今日，
即係要對多隻臭閪24年

補充：講還講，唔好貼圖

邊日死點解無人每年賀一賀佢

恭喜葉劉淑儀死老公
恭喜葉劉淑儀老公死

兩回事

兩樣都值得恭喜

有心唔怕遲

唔怪得佢個女係超級大肥閪

Foj幾時死老母